其實雜不群係江澤民同影帝胡撚濤既升級強化版

江澤民握軍權-戀權既習不群仲痴撚線, 而家共產黨所有權已經比佢獨攬, 已經同金正恩齊名, 同歷代皇帝冇分別
胡撚濤演內心戲-習不群D演技仲勁撚過胡撚濤D內心戲幾千倍, 真係可以演撚到全香港人都信佢係明君
江澤民胡撚濤貪污-習不群D右右手貪污貪返黎既錢已經多撚過江澤民胡撚濤幾千倍, 一個王歧山已經20萬億, 一隻自己欽點自己養既爛頭卒六八狗都可以輕輕鬆鬆貪撚左5千萬

所以話雜不群係江澤民同影帝胡撚濤既升級強化版一D都唔過份, 佢絕對有資格做到99歲,江派團派要有心理準備要做佢隻狗做到佢死為止